彭博爆料：上星期中方稱不接受‘改變中國法律’既協議 變相保護知識產權部分反口 辣著箂特希澤同侵侵

【彭博】-- 據知情人士透露，上周於北京舉行的一輪會談結束後，美國總統唐納德·川普的首席貿易談判代表告訴他中國對協議內容反悔，這激怒了川普並導致他在周日威脅要對中國商品加征關稅。

知情人士稱，中國官員在上周於北京會談中表示，不會同意要求修改中國法律的貿易協議。知情人士還表示，中國此前已同意協議文本中關於修改其法律的內容。

這個轉變對協議中關於美國公司專利技術及其它智慧財產權轉讓的條款影響重大。

知情人士稱，貿易代表萊特希澤領導的美國談判代表團原本以為所謂強制技術轉讓問題已經得到解決，他們認為，中國在修改法律問題上的立場展現了重新談判的企圖。萊特希澤對此感到憤怒，並向川普作了簡報。

川普隨後於周日發出兩條推文批評中國，並威脅要將大約2,000億美元中國商品面臨的關稅從10%提高到25%。

因美中貿易談判事涉敏感且沒有公開進行，知情人士不願具名。知情人士稱，上周美中兩國政府關於這輪談判富有成效的官方聲明是誇大其辭。

白宮沒有立即置評。

中國外交部發言人周一表示，中國代表團仍準備赴美進行貿易談判，但他沒有回答關於赴美日期以及是否由副總理劉鶴帶隊的問題。

同上次金仔既死法一樣，金仔到依家仲未返身

大陸裡面，靜到烏蠅飛過都聽到，環球時報一句都沒有，cctvb更加沒有方向了

同中國班三番傾 哂口水啦
呢頭傾完 就好好好
轉個撚頭當無講過
大陸佬根本就野人黎

俾八國聯軍打，唔係冇原因。

不好意思，中國是沒有法律的

一百年 無變過

合約精神，冇架冇架

tvb news冇報呢單嘢，狂講涂謹申。

轉去睇85財經台先有講

屌你講得好中
你同佢講嘢佢乜都好好好
之後乜撚都唔會做
除非你比油水佢佢先肯郁一腳

係幾千年都冇變過

今次冇話亮劍反擊

係生番唔係三番
打麻雀咩

無咗中間條棍 未變三番囉

挑，中國講咩法律？任正非都無視中國法律啦，公開講明拒絕提供中國政府需要既情報，有冇拉佢阿？

企硬啲啦侵侵
根本支那人無承信可言
要做入世貿時都做左啦
仲要比幾多次機會呢個仆街國家呀

CCTVB唔敢講支那或成大贏家😂

正常永遠只係講利益
無咩利益未要消囉

去到人哋地頭就哦哦哦哦, 返到自己狗竇就歷史文件
一係迫佢簽一係開佢波喇仲傾乜撚嘢啫屌你老母

其實洗乜反口
執行時留難你咪得

trump :500ton per day呢

只有人治

支那狗唔打唔得

根本支那人無誠信可言

保衛廣東話首先咪寫錯別字.

八國聯軍打大清，原因係清朝利用義和拳打外國人，殺外國人使節。八軍聯軍唔打到你仆街都唔得啦。抵畀人打嫁。

過多一千年都唔會變

根本義和拳比ISIS更仆街，文明之師反恐有道而已！！！

香港傳媒仲寫到侵侵反口

集體炒車

三番？

你用拼音打字架？

原來係小學雞維尼令支那股市一日跌5%

簽完反口先有理由開波，文明國家點似d生番國家

你又信

而加好似話中國執行左先會cancel新加既25%關稅

中國反口都冇用，最後應該印銀紙畀國民suffer就算

吹到美國佬信咪得囉

反正合約簽完過1秒都當歴史文件

呢隻習維尼正一仆街死，自己支那死都算仲要拉埋港股落水

典型支那式反口

中國直接搵習近平去傾啦

搵個唔話得事嘅去傾

傾完就反口

個個都燥啦

其實外國人係好克制，當初義和拳周圍搞事時，外國一定知道清廷有份暗中參與，但無辦法，清廷會話呢啲民團，同官方無關，外國都只好向清廷重申要保護僑民，係清廷自己見到義和拳玩到咁爽戇鳩鳩咁以為佢地真係刀槍不入就自己主動一次過同十一國宣戰，外國咪正式派兵回應

次次見啲戇鳩話咩華人禮儀之邦，有道德真係笑撚死

根本賤種劣根性點洗都洗唔甩

所以成日話畀人霸凌又不平等條約，信佢一半好啦，好多時又唔講自己做過 o 的咩。

一半都比多，一成都咪撚信

噚日港共電視同妖電視都唔多提腥講股票急跌、同埋輕輕帶過中共國唔接受改變其所謂「法律」…

當年打到入紫禁城控制咗兩年，好可惜無順便推翻滿清再成立新政府

所以美國咪話需要有效既監察機制囉

鬼佬手下留情咋，只係拆鳩個圓明園，唔燒柒你個紫禁城。反而自己所謂中國人就唔珍惜自己文化😂